Вариант 1.
Тема: Строки

Постановка задачи: Задана строка, состоящая из символов. Символы объединяются в слова. Слова друг от друга отделяются  одним или несколькими пробелами. В конце текста ставится точка. Текст содержит не  более 255 символов. Выполнить ввод строки, используя функцию Gets(s)  и обработку строки в соответствии со своим вариантом.

Задание: Проверить, является ли строка палиндромом.
